欲望聖戰

隨著英雄黃夏言的死去，世界樹趁機掌握整個世界，但這個世界不會就這樣完結，繼承黃夏言黑暗騎士能力的洛星將會和自已的召喚物一同對抗世界樹來改變現在的世界。

註：故事會出現不同的二次元角色,所以大家見到熟識的人物都唔出奇！

歡迎使用匿名信箱告訴我感想:

說到能力者，身體能力只是比普通人強一點而已，除非偏向變身系或防禦系的能力者，能力才會針對性的強化。而若果想用能力走天下，關鍵是在其能力的泛用性和自已的腦袋！

然後就是打機都會有既能力分類！

變身系：

變身系由於前期只能進行局部性的武裝或變身，所以被其他能力者壓制着。但去到中後期變身就更完整，什至可以一直進化，就像黃夏言的黑暗騎士二階一樣。

控制系：

成長曲線較平。不過無論去到那裡都較受重用，精神力越強控制時間越長！

暗殺系：

越後期能力越可怕，能在大混戰中瞬間決定勝利！

防禦系：

肉盾......完。

元素系：

資料不全。

輔助系：

資料不全。

時間系：

時間系的能力者都被世界樹用利益收為手下，除非到達究極級的存在，不然基本上冇人能敵。

等級分類

下階 一、二、三級、四級。

中階一、二、三級。

上階一、二級。

破城級 額外獲得高速移動技能

黑洞級 不詳

究極級 據說只有同是處於「究極」狀態下的能力者才能對其受到傷害或影響。

世界還有很多能力者，這些都只是世界樹「請」能力者來為其工作得到的資料。但同時為世界樹工作的能力者會失去自由，只能聽取命令和讚嘆世界樹。

兜帽男抱住手由太平山山頂俯視着夜晚的美景，旁邊站出一名男人，說：「達克利斯，我們終於要對全世界下手了嗎？」

[color=#1d2129]「嗯。時代在進步，人情越來越冷漠。所以現在需要一位強大的邪惡來喚醒人民現在的幸福和自由是得來不易的，那怕我就是那位被世人所討厭的邪惡之人。」

[color=#1d2129]男人聽完達克利斯的偉論，勾起嘴角搭著他的肩膀說：「所以你同時也在創造一位能夠帶領人民的英雄？不過隨便你怎樣做吧。反正那些不同國家的首相都「默許」這樣的行為。」[/color]

[color=#1d2129]達克利斯發出嗤鼻之聲說：「哼，我的第一步已經在走了。」說完轉身離去。[/color]
二零一八年七月三十號，黑色刀削髪的少年正在和麥克斯於一間餐廳聊天。少年並不英俊，樣子僵硬不帶任何表情，或許其他人會看到這個樣子而避開他，但麥克斯不會。因為麥克斯非常崇拜此人，而今天正是少年黃夏言的十八歲時生日。

麥克斯並不會注意自己的形象，不剃鬍子，身穿白色上衣和牛仔短褲，甚至腳上穿的是人字拖。他嘻嘻笑著說：「今日你生日，點解仲咁既樣？開心啲啦。」還一手捏着黃夏言的臉。黃夏言用手甩開他不帶任何感情地誽：「夠啦，係我哋慶祝既時候，其他市民可能已經遇害。」

「所以我先咁崇拜你。」麥克斯認真地說。這正是麥克斯崇拜黃夏言的地方，行動的時候穿上面具和身穿一眼就看出是誰的黑色披風外套打敗壞人，然後深藏功與名。不過遺憾的是在沒有帶面具的情況下根本沒有人認識黃夏言，但帶上面具後卻就連三歲小孩都認識的存在。

黃夏言是第一個能力者，是變身系的能力者，也就是人人都知道的黑暗騎士。

此時，二人同時接到電話，一把男聲焦急地說：「唔好意思呀，係你地慶祝既時候阻住你地，係毒蝎⋯⋯佢出現咗！」

毒蠍⋯⋯二人非常熟識這個名字。

二人馬上站起來，麥克斯打趣說：「就睇下邊個快？」

「你毫無機會⋯⋯」話畢，麥克斯把錢放下那瞬間二人瞬間離開了餐廳，玻璃門一開一關地
動着。

大橋上，被繃緊包着的毒蠍正在大肆破壞周圍的車輛還一邊大喝道：「同我死出嚟呀！面具人————！！！」

一個黑色的身影突然出現在毒蠍面前低沈地說：「人已經出咗嚟。」話畢，一拳打穿了毒蠍的身體，亳無感情地說：「去投胎做個好人啦。」

「嗄——！！雖然你係殺咗我，但⋯係你貫穿我身體既同時我啲毒就會⋯⋯」未等話說完，黃夏言把手抽出，紫色的毒並沒有穿透到他的外套，他說：「唔好意思，為咗面對唔同能力者我稍微請人改良咗我件外套。」

麥克斯看着笑了起來說：「估唔到你都幾識講笑話！」

「呵呵⋯⋯好笑。」

麥克斯馬上閉嘴。

毒蠍倒在地上臨終前說：「面具人⋯今日就係⋯你既死期！世界樹萬歲———！！！」

[color=#1d2129]突然，周圍的車輛同時發生爆炸，二人同時跳上空中，五個身影分別由五個不同的方法往黃夏言衝去！[/color]

[color=#1d2129]黃夏言的臉上露出認真的樣子，面具下的雙眼變成鮮紅暴戾的曈孔，威風凜凜地說：「變身！」[/color]

[color=#1d2129]黑色氣體由黃夏言身內湧出，五個身影被逼退後一同降落在大橋上。黑色氣體湧出後覆蓋著黃夏言的身體，然後漸漸化為漆黑的鎧甲武裝在黃夏言身上！[/color]

[color=#1d2129]黃夏言抱著胸慢慢地着地，他高傲地掃視着襲擊自己的五人說：「你哋單挑唔夠我打，所以⋯竟然要上，我允許你地一齊上！麥克斯，唔需要你插手。」[/color]

[color=#1d2129]麥克斯有點無言，自己就一點幫不上忙嗎？但隨後黃夏言說：「佢哋嘅目標係我⋯我唔想連累你。」這樣才令到麥克斯的心情好了些，但卻有種說不出的不安。[/color]

[color=#1d2129]突然，一雙手從地面捉住了黃夏言的雙腳，其中一個身影變成了一只紅色的獨角仙飛了上去，在空中盤旋後從高處往下衝去！[/color]

[color=#1d2129]黃夏言心知這招中了的話，身體一定會出現一個大洞，所以雙手捉住了紅色獨角仙的角，勉強擋著了攻擊。但他們的攻勢並沒有完結，只見一個大型的火球和大型的雷電球出現在黃夏言的上方落下，他嘖了聲說：「想連同伴都殺埋嗎？」話畢，強大的氣勢湧出，直接嚇到捉住黃夏言的雙手馬上消失。黃夏言用捉住紅色獨角仙的角的雙手向另一邊一扭！[/color]

[color=#1d2129]紅色獨角仙馬上變回赤祼的男人，他的臉色蒼白無力，似乎做得太過？不，黃夏言並不會同情，只是無情地用奪過來的角一下將他置於死地！[/color]

[color=#1d2129]噗嗤！[/color]

[color=#1d2129]腦袋的血漿濺到黃夏言的鎧甲，他轉身看着由火球和雷電球融合出的電漿球，哼了聲，黑色的氣體從黃夏言的身體延伸至右手，再弄出一把武士刀的型態後化為實體令黃夏言握著。他舉起武士刀，擺出架勢說：「蝕月斬。」然後斬出一道月形的衝擊波把電漿球一分為二，而且分開的電漿球剛好經過他，從他身後爆炸開來！[/color]

[color=#1d2129]火光照耀著黃夏言的鎧甲，他眼中的暴戾並沒有消散，似乎還想更多的鮮血。他冷冷的說：「咁就係你哋嘅攻擊？簡直不堪一擊。」[/color]

[color=#1d2129]還站著的三人眉頭緊皺，似乎內心已經被擊敗產生出退意，但有一個人此時站了出來說：「我同你打！」[/color]

[color=#1d2129]黃夏言往發話的人看去，頓時愣了下。此人身高大概兩米一，而且肌肉的線條堪稱完美，即使黃夏言比他強，但不能否認這個人已經有一定程度可以和黃夏言一戰。不過身經百戰的黃夏言當然馬上就整理好情緒，默默地用一米八五的身高走向他。[/color]

[color=#1d2129]他也和黃夏言一樣默默地從橋頭走向橋的中間，二人突然停下讓出一個手臂能伸直的位置，黃夏言仰視着他，他俯視著黃夏言。[/color]

[color=#1d2129]「報上名來。」[/color]

[color=#1d2129]「你可以叫我鯨鯊，我已經想同你交手好耐⋯⋯」話畢，二人拳碰拳後化為幻影消失在原地，大橋上瞬間充滿了打鬥聲！[/color]

[color=#1d2129]「係⋯⋯高速移動，咁真係話叫鯨鯊既𠴱𠴱人同夏言一樣係破城級能力者！」此時的麥克斯為了避免阻礙黃夏言的發揮而走向剩下的三人前說：「但我都要威下既。」本來壯健的肌肉再次暴增，其速度卻並沒有減慢，只是幾秒的時間就來到三人面前！[/color]

[color=#1d2129]轟————！！！[/color]

[color=#1d2129]黃夏言望了眼聲音來源，然後右手的武士刀住鯨鯊斬去，鯨鯊的左手突然變成長形的鑽頭一下鑚破了武士刀，令武士刀的刀刃化為碎片。黃夏言馬上後退，殊不知此時鯨鯊已經迎面衝來用左手的鑽頭企圖鑚破黃夏言的鎧甲，但黃夏言並不會令他得逞，一腳把鯨鯊的鑽頭從下而上用腳踼上去，然後右手握拳蓄力一下轟向鯨鯊的身軀！鯨鯊當然不是省油的燈，鑽頭變回左手，然後雙臂護著自己。[/color]

[color=#1d2129]碰！[/color]

[color=#1d2129]蓄力的一擊竟只是令到鯨鯊後退了幾步和弄破了他的衣服。他呵呵笑着把破了的衣服直接扯了下來說：「有趣！不過⋯係時候比啲真本事你睇！」[/color]

[color=#1d2129]黃夏言緊皺眉頭，因為他感覺到大橋下的海洋有些東西。突然，一個黑影從大橋下衝上來，而且剛好是鯨鯊的後方，這個從外表上來看是一隻深藍色的鯊魚，而且還帶了點機械感。[/color]

[color=#1d2129]「佢叫⋯深海鯨鯊！」[/color]

[color=#1d2129]「是獸魂？」黃夏言說。要是真的是獸魂那就真的麻煩了，不知道是誰說獸魂的出現必定能扭轉局面，能變成鎧甲武裝上宿主的身上，其強大能令宿主強化十倍的力量，即使不召喚獸魂也能把獸魂力用在攻擊和防禦上，可以說非常屈機！但是⋯⋯雖然人人也有魂獸，但能真正的令獸魂覺醒的人簡直是鳳毛鱗角。[/color]

[color=#1d2129]因為獸魂要在真正的認清自己的時候才能覺醒，可惜的是現代人都失去了真正的自己，他們生活早已不是自己的，而是跟著世界的潮流、風俗，任由世界的價值觀捆綁著自己。追求着別人眼中的成功、追求着別人眼中的時尚，令到真正的自己消失，成為為別人而活的機械。[/color]

[color=#1d2129]可黃夏言並不同，雖然他曾經絕望過，可是自己曾經發起的誓言和夢想並沒有忘記。黃夏言的雙眼開始穩定下來看著鯨鯊，似乎開始認真。[/color]

[color=#1d2129]「喔？你知道獸魂？」鯨鯊皺着眉頭看向黃夏言。[/color]

[color=#1d2129]「哼，你以為得你有？係時候到你表演！逆狼！」黃夏言右手一揮！旁邊馬上劃出一個巨大的圓陣，中間印有狼頭的圖案，然後一只身長二十米的黑狼從圓陣浮現出來對着和自己差不多大的鯊魚咬去！[/color]

[color=#1d2129]鯨鯊見狀馬上令鯊魚變成和自己大小的鎧甲，深藍色的鯊形鎧甲套在鯨鯊身上，頓時實力大幅增加！強風從他身上吹出，這令眾人不禁為之一震！[/color]

[color=#1d2129]鎧甲的頭上有倒掛的尖角，頭盔的雙眼和鯊魚的眼睛一樣只是添上了黃色，嘴部則是鯊魚的牙齒，手部外則滿佈倒勾的尖刺，而奇怪的是腳尖的位置像彎的月亮勾了出來。[/color]

[color=#1d2129]黃夏言當然不甘示弱，把黑狼變了把長劍和短的彎刀，一右一左。[/color]

[color=#1d2129]「你唔將佢武裝上你身上？！」鯨鯊似乎有點驚訝。[/color]黃夏言則冷冷地說：「仲未完⋯⋯就比你睇下⋯黑暗騎士第二個階段。」

「咩話⋯⋯？！」

黑雲罩著了月光，令本來已經漆黑的鎧甲變成看不到一樣。此時深紅色的光散發了出來，它們像條紋一樣畫在黑色的鎧甲上，為黑色的鎧甲附上一些色彩。

紅光湧現！

鯨鯊馬上閉上雙眼，當睜開眼睛時，黑紅色的鎧甲出現在他眼前。手肘外多出了倒勾的角，而且鮮紅無比，不過非常致命。

黃夏言握緊武器化成幻影衝向了鯨鯊，令鯨鯊感到意外的事發生了，過了幾招後發現自己竟然開始跟不上黃夏言的速度。此時黃夏言出現在鯨鯊的後方用手上的兩把武器一同插向鯨鯊的背部！可鯨鯊的鎧甲竟然沒有被穿透，而是成功擋下這一擊。

此時大橋終於支撐不住，所有地面直接倒在海洋下，失去了站腳位的二人當然馬上跌下去海裏，可是黃夏言心感不妙！在海洋中，自己一定贏不了鯨鯊的，但已經太遲！鯨鯊突然從他身後出現把他捉緊，沒有留下任何反抗的機會！

「哼哼！係呢到我就係霸主，你要呼吸⋯但我唔需要。」

「咕唔———！！！」在海裏，黃夏言完全發揮不了力量。難道就這樣死去嗎？當然不能，除非自己真的用盡全力，不然根本沒有資格說放棄！

黑色的氣體再次從黃夏言身上湧出，這個突然性逼退了鯨鯊，黃夏言馬上捉緊機會打算游上水面，可在海中的鯨鯊必定比黃夏言快，所以當黃夏言游出水面時被鯨鯊拉了回去！但還是令黃夏言的呼吸緩和了些，可是只要把黃夏言拉去更深的海底，即使他多麼強也敵不過這水壓！

0

0